扶手俠 光復黨鐵扶手革命

黨鐵駕駛好chok
搞到自己啲扶手咁易甩

搭鐵記得緊握扶手

嘩 咁廢嘅emptyR

笑死

大家要緊握扶手啊

扶手俠好型

唔知點解個感覺有d似射撚滿咁

早晨吖絲打

型撚到

好渣呀黨鐵

真心問
除左令empty r要維修
仲有咩用？
有時焗坐真係有需要扶

btw不割

咁唔小心啊

笑撚死

益咗佢佢本身都換緊藍色軟膠果隻
黨鐵心諗連拆果舊錢都慳返